屌你地老母，中環個面開槍，元朗中環邊面人命更危險

係咁叫人入元朗，洗走曬中環post，入去中環post搞事。